邊度買海膽抵?

自己捉

格啦底 免費 想要幾多就幾多

DONKI?

隔住mon 都聞到你臭狐

知唔知大概幾錢?

5G

250,

靚女格肋底點會臭

lol

爭鮮

#3 男字巴
我就梗係冇

北歐

大埔街市間陳沛記成日都有入唔同牌子嘅日本海膽，好正又好抵買；同一款海膽喺city super賣貴幾倍

魚檔黎? 可以生吃?

可否提供location, 咁啱聽日入大埔, 但唔熟嗰個街市

lm

杏花邨？

佢有Facebook，你可以search 下；佢有貨會update下嘅

係一板板做壽司果種海膽，就咁生食嘅，唔係生鉤鉤有刺要自己開果種

見到, 都幾貴吓
budget 打算300以內

$300以內Donki算啦

比較過佢呢度賣得算平，只不過海膽都算係貴嘢嚟

我試過donki 嘅，但真係麻麻哋；city’super有啲好味但分量極少要200幾

不過其實海膽質素好飄忽，都講彩數